岩岩睇完Amazons 劇場版

劇情普通到無得再普通 以為兩個死曬 點知

直情垃圾
我當套野得一季

驅除班同4C條線垃圾到
d戰鬥又on9 楂住支槍鳩叫

成套戲好無誠意，d景同道具好多都重複

第二季太黑暗 ，差d變左seed d

用劇照+文字交代會好過而家

好似純粹想埋左個尾，鳩hea套劇場版比你咁

明明個頭開得咁好 ，衰收尾

第一季個尾已經ok
第二季隔硬出

第一季仁叔有戴套就無第二季

屌你老尾呢條友長期失控，去到劇場版over左